點解d head個樣永遠可以咁精神？

明明遲收早返
又忙又剩 都成日個樣可以咁精神咁

佢哋就係因為個樣精神先做到head

真係唔明，佢地仲要無時無刻做緊野，唔玩電話

人工包埋

認真撚最難頂電話都唔玩 叫我點夠膽玩

因為佢地係mk

因為返工時間永遠精神
先做到head囉

每次玩果一秒先比人見到

仲要屙屎兩分鐘出返去
有次屙緊屎聽到老細入廁所，我仲慢慢玩緊電話，佢入廁格，啵啵啵放低幾舊屎，極速抆屎之後就走左

因為放工唔洗讀書

Head 做到唔係普通打工仔做到嘅野

神 做到唔係普通人 做到嘅事